潮流同MK嘅分別係在於邊度？

如題

真心問？

你睇skr同mk分別咪知

skr一問口 中英韓普通話都掂

mk邊得

由內至外都好潮

朝既MK 同 流既MK分別喺邊？

型vs柒

分別喺 人哋點睇你

等於富豪 同 土豪 嘅分別